大家覺得法國拎世界杯彌唔彌補到失左歐國盃嘅遺憾

正評 -緊係得啦話哂世界盃
負評 -緊係唔得啦贏唔到葡萄牙